善意建議送比香港警隊

唔好再幫共產黨執蘇州屎啦
大打同血洗示威者既責任交返比共產黨解放軍算啦
你幫佢做埋, D解放軍同領導人就食撚住花生睇住你係鬥獸場玩困獸鬥
血洗完示威者入冊果個係你, 有咩事就引導各方輿論將矛頭指向警隊一哥或特首, 話係警隊一哥既決定, 唔關領導人事, 責任就唔撚係領導人度, 而係係一哥同特首度, 唔單止香港新聞矛頭指向你呀, 係全世界所有媒體都會登上你個大名呀, 全世界冇人唔撚識你呀, 維基百科都會紀錄你一哥決定血腥屠殺示威者呀, 遺留千屎呀, 你D子子孫孫都會知道佢地既阿爺,祖先係香港玩大屠殺呀
學下其他民主國家, 呢D國家既警隊就最撚醒, 有大型示威就隱撚晒型, 冇撚晒影, 邊撚個都唔撚幫, 咪2邊都唔會得罪, 已經係對警隊聲譽愛損機率減撚到最低

警隊聲譽關人鬼事咩
豬蛇坐係佢雷鋒精神
搏埋份大糧等呀一哥有得去做非執董